有冇人覺得近來好多大陸廣告

牙醫，大灣區，。。。。

但我係香港，唔上大陸網

但點解多左噉多，係咪連仔set 廣告地區

覺